# Descomplicando o GItlab
Treinamento Descomplicando o gitlab

### DAY - 1
''' bash 
- Entendemos o que é o git
- Entendemos o que é o gitlab
- Aprendemos comandos básicos
- Como criar um grupo no Gitlab
- Como criar uma branch
- Como criar um Merge Request
- COmo adicioanr um membro no projeto 
- Como fazer um merge na master/main
- Como asssociar um repo local com um repo remoto
- como importar um repo do github pro gitlab
- mudamos a branch padrao para main
